mtr又出事，去元朗既兄弟留意！！

Push!!

對去元朗有影響？

任何需要經東鐵綫去既人lol
不過而家好似順翻啲